[行動］今晚唔折野=無做過野

唔好再推啲on9 post
先行動 今晚唔打popo

唔該推行動

集中打中資 目標對準中共

我地攬炒就係要混亂 和平游行不再可行